แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
ดาวน์โหลด
พิกเซล
#
 
[
Howto
]
ปกปิด
ข้อมูล
ส่วนตัว
ภาพถ่าย
ง่ายๆ
เว็บ
โม
บายล์
Pixlr
 
#
ข้อมูล
ส่วนตัว
ข้อมูล
สำคัญ
ควร
ปกปิด
เก็บ
ความลับ
หลายๆ
ผม
กลับ
คน
โพสต์
ข้อมูล
ส่วนตัว
บัตร
ประชาชน
บน
สาธารณะ
หา
รู้
ไม่ว่า
สามารถ
นำ
เอา
ใช้
สวม
รอย
ปลอมแปลง
ตัวเอง
ครั้น
จำเป็น
ข้อมูล
ส่วนตัว
รูป
ต้องการ
ข้อมูล
เพียง
เท่านั้น
เว็บ
โม
บายล์
พอ
ย่าง
(
ลเลอร์
)
ค่าย
เครื่องมือ
เลือก
ใช้
ง่าย
สำคัญ
ฟรี
สามารถ
ช่วย
คุณ
ครับ
เว็บ
สำหรับ
เว็บ
ที่แล้ว
เลื่อน
ล่าง
ตัวเลือก
เลือก
เลือก
ตัว
ครับ
ตัว
ค
ล้า
ยๆ
แต่ง
รูป
ใส่
ฟิลเตอร์เอฟเฟ็ค
สติ๊กเกอร์
เลือก
ที่มา
รูปภาพ
ครับ
ส่วนใหญ่
น่าจะ
เลือก
คอมพิวเตอร์
ตัวเอง
อิน
เทอร์เฟส
เรียก
แทบ
เหมือน
ปาน
ผม
ลอง
เท่า
ดู
ลูกเล่น
ค่อนข้าง
เยอะ
เหมือน
ครับ
เริ่มต้น
เบลอ
ข้อความ
ข้อมูล
ต้องการ
แสดง
แถบ
เครื่องมือ
สำหรับ
ครอบ
ทับ
ข้อความ
ต้องการ
จุด
ครอบ
ลักษณะ
กรอบ
จุด
ไข่ปลา
ครอบ
แถบ
บน
เลือก
แถบ
เลือก
เบลอ
น้อย
แค่
ไหน
ปรับ
ตามใจชอบ
ครับ
ต้องการ
เบลอ
จุด
ให
ใช้
เครื่องมือ
ครอบ
จุด
ใหม่
ทำ
ซ้ำ
ต้องการ
เสร็จ
บริเวณ
ซ้าย
บน
กด
เซฟ
หน้าต่าง
ข้อมูล
รูปภาพ
กด
หน้าต่าง
เด้ง
เลือก
ตำแหน่ง
ไฟล์
สำหรับ
เซฟ
ภาพ
สามารถ
กด
เลือก
ถ่าย
รูป
อัพ
รูป
เครื่อง
เลือก
แถบ
อัน
สอง
ตัวเลือก
อัน
พระเอก
นี่แหละ
ครับ
ตัวเลือก
ปรับ
ครับ
เคอร์เซอร์
สำหรับ
เบลอ
,
โปร่งใส
จุด
เบลอ
(
ยิ่ง
ยิ่ง
โปร่ง
)
ขนาด
เม็ด
ที่มา
บัง
ข้อความ
สำหรับ
ยางลบ
บริเวณ
มุม
ซ้าย
บน
ใต้
รูป
พู่กัน
เลือก
วาด
จุด
เบลอ
ต้องการ
ลบ
เท่านี้
เป็นอัน
เรียบร้อย
โรงเรียน
ครับ
เบลอ
ภาพ
ข้อมูล
ส่วนตัว
ง่ายๆ
เสียเวลา
โปรแกรม
มากมาย
Pixlr
 
Autodesk
 
Pixlr
 
pixlr
.
com
 
Pixlr
 
Editor
 
Pixlr
 
Express
 
Launch
 
Web
 
App
 
Editor
 
Express
 
Instagram
 
Pixlr
 
Photoshop
 
Marquee
 
Filter
 
Box
 
Blur
.
.
 
Amount
 
Marquee
 
Box
 
Blur
 
File
 
OK
 
Pixlr
 
Pixlr
 
Play
 
Store
 
App
 
Store
 
Gallery
 
Brushes
 
Brighten
,
 
Darken
,
 
Pixelate
 
Doodle
 
Pixelate
 
Pixelate
 
Size
 
Feather
 
Cell
 
Pixlr
 
Forums
:

Howto
 
